====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je peux dire que les trente années suivantes ont été avant tout un approfondissement de ce que j ' avais réalisé ou seulement esquissé à Amiens .
Entity Name (Type) :: Amiens (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Amiens (LOC)
Total entitiy counts: 1

